考完中文有感

岩岩考完中文
覺得好易
Kong U Law我黎啦

好心你講大話都講好啲啦弱智
今日先星期日 考條毛咩

你考乜撚野？
上少啲連登啦 傻仔

考中文囉傻鳩

星期日唔撚比考試架屌你老母